連仔有冇諗過開個美容台

可以俾絲打討論下化妝品 facial嗰啲

巴打唔傾得？

sor 性別定型咗

美容雞/打手全面進場

[How to Rig an Election]專制政權如何操縱選舉，延續政權壽命

Hi 你好呀！
你做咩㗎？

鍾意化妝就係美容雞
咁你應該得罪唔少港女

純情學生妹

可以將美容加健康臺
健康美容臺或健美臺

唔係你咁嘅意思而係真打手同真美容雞會入嚟搵食